招Rooftopping友

利申細佬係一名新手，正在搵熟手帶玩。

留明等睇樓主比人批鬥

跌還跌唔好責到人ok?

出現了

知唔知咩叫批鬥

你想邊個層面講？
文革？反英抗暴？六四？DQ?

號稱成萬人反梁游既批鬥會叫唔叫批鬥？

（商報）

（大公）

大公

利申我就比正評樓主既
正如唔同人有唔同喜好

樓主搵到志同道合既朋友係好事

正如我偏好參與社運

如果有意參與社運
改變社會或粉身碎骨

歡迎加入TG Group

自行找尋Group Link，有緣自可相見

搵熟手幫你撳埋快門好無？
搵熟手幫你執埋相好無？
搵熟手用你account post埋相好無？

W.x.x.s?

祝全世界rooftoopers早日跌死，一張相都自拍唔到

新手rooftop初中出

on9仔

呢個場交返比大家
我去返時事台嗌交先

希望樓主下個跌死

利東大廈12樓

你善意提醒都比人話批鬥

hi 樓主，我都係新手，你有冇熟手fd我想跟埋去玩😂我主要想影夜景>影危險相